一人之境 COVER (頭腔唱法)

唔知用得岩唔岩

好！
G持

巴打你唱得比我更憂傷

多謝

樓豬比之前聽又真係進步咗少少，無走得咁西利，不過都係少走
建議咬字發聲可以實啲利落啲，喺你未掌握好音準時唔好用咁多滑音
同埋無所謂頭腔唱法，你亦唔係用緊頭腔

想請教下咬字方面即係點？我試過清楚咬字會甩同埋好似讀歌

你唔覺得自己咬字鼻音好重㗎咩，某啲字仲有懶音𠻹，應該係口擘得唔夠大
你嘅情況相對比較明顯，有興趣嘅可能要先練習咗點讀好啲字先，然後練習喺嗰粒字嘅音高唱嗰個字，逐漸改善咬字模糊同懶音問題

我會注意下 唔該你

我覺得樓主音準係好咗嘅，但係有好多隻字都flat左(嚴格上未叫做走音，輕微低咗半度到）例如：
派對裡凝望
友伴笑臉八個十個
節奏𥚃搖蕩
快樂中感寂寞
散去了回望 有著丁點孤寡但自由
想拆開交結的網 獨佔天邊氣朗
泥路上邊走邊數數腳印 竟發現某些裂痕
聽到內心 學會修補再嵌 別把聲音軟禁
一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興
沉默看星 聽到月光呼應
繼而平靜到訪這一人之境
原來也很高興 獨過俯瞰每顆山幽之嶺
乾一罐的汽水
呼出嘆息 快樂懶說明
自己一個做證
如果樓主真係想再唱好啲一定要處理flat呢個問題
你好多音都flat左 雖然未到走音嘅程度

唔該你巴打 我會做個詳細既分析

我聽左好多次 我有啲都聽唔出有咩問題
睇黎我又要暫別一排練習

巴打你好認真

樓主似係用緊鼻腔唱法多啲
同埋一首歌全部用同一種唱法搞到好唔知點咁
有啲位都係用喉好聽啲
宜家聽落去好唔舒服 可以試下多啲變化 參考下張敬軒
利申唔識純粹9up

明白